
* Listado_2008.xls  DIVIPOLA 2008 descargado el 18.Mar.2019 de
  https://geoportal.dane.gov.co/metadatos/historicos/archivos/Listado_2008.xls
  Publicado con licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional según
  <https://web.archive.org/web/20191119221542/https://geoportal.dane.gov.co/acerca-del-geoportal/licencia-y-condiciones-de-uso/>

* DIVIPOLA_DANE_2008.csv el anterior convetido a CSV con Libreoffice

